加泰隆尼亞穆斯林人口係4年內增長咗20％

加泰以都好似畀穆斯林佔領過。